以後見到戴口罩嘅獅子狗 同佢講: 戴口罩就係支持暴徒!

手足朋友話
今日響街見到隻戴緊口罩嘅撕紙廢老
二話不說就影鳩佢相
然後同隻廢老講:
唔洗驚wor 黨會保護你 驚乜肺炎姐?
咪戴口罩阿
戴口罩就係支持暴徒!

個廢老追咗手足兩條街
係咁講埋啲廢話:
關你咩事阿 你做咩影我相
然後朋友繼續挑機回應:
你又要撕又要戴口罩支持暴徒
係唔係精神分裂阿

點知個廢老即刻惱羞成怒
一野

除咗自己個口罩
驚咩 我 我先冇驚 我病咗先戴 關你咩事

正當手足想再影佢嘅時候
廢老今次真係郁手想一野推埋去
由於手足係和理非 又趕住返工
所以只好戰略性撤退

戴口罩就是支持暴徒
#人一藍 #物種演化

要叫晒身邊朋友戴口罩阿

香港正需要一場
超級沙士清洗
藍絲/黑警/樓價/大陸人
大家忍下先啦

真
今次真係大好機會
有時只要唔輸就可以贏
各位保重身體

今次係connect淺藍嘅最好機會

政府藍絲繼續政治凌駕人命
黃絲會關心你健康

目測10件入面得兩三件廢老會戴
真係想害死人

之前如果解放軍衝過嚟, 香港就係武漢咁樣!

全面封關